一段變淡左嘅感情除左分手仲有咩出路？

同女朋友一齊兩年幾
對我淡左 對我好多嘢都唔上心
只有我仲on99咁對佢仍然係一片痴心
好唔捨得分手
但而家咁知道佢已經唔再愛我
簡直係每日無間斷嘅折磨
除左分手我仲可以點做？

對佢淡d

做好男朋友既責任繼續愛佢
等佢知道佢嘅男朋友一直對佢不離不棄
如果最終分手都無憾

一直都係咁
但係佢眼中似乎已經係理所當然
唔會珍惜

我都想

注定會離開你既
就算你愛唔愛佢,佢都會離開你
咁樣嘅話何不做好本份,等佢過一段時間諗清楚你係咪佢真正需要嘅男人
或者有一刻佢會被你真誠打動,重新投入呢段感情呢

都唔愛你仲可以點 期望埋尾唔好埋得咁肉酸

搵出淡左 佢唔上心嘅原因先

1 因為你太悶？無話題？同你講咩你都唔知？
2 定佢有第個？
3定因為你份工問題？

分一分睇下有冇轉機

以前自己開post , same situation，每人都過得好辛苦，好似起到唱獨腳戲咁